蕭若元：我錯了！

政壇媽咪麵

佢like咋喎？

cls

佢like David Ng 個post
唔係蕭生出po

燈力無邊！

多謝燒山！燒山好野！

又一件標題黨

屌有埋世良

蕭生早前話，
7月8月開始天氣熱，
疫情會停止。

唔識睇Twitter既盲毛?

痴撚線

佢like呢個ac勁多fake news

我屌

笑撚死 like左等於佢講

笑撚到

David Ng

呢條友好on9
憤青黎

細良個樣

正評係俾個gif
cls

咩事

新作？

Deepfake

蕭山gif全面進場

大台良竟然可以燒山齊名

陷家鏟5毛狗回憶小子又開工啦？
咪駛旨意咁易洗底
見1次屌1次

Diu CLS

蕭生真係twitter新手

David Ng出晒名吹水佬，港版郭文貴

啲follower都唔知係鳩定係盲

屌，CLS

Pk

係撚蕭生講 樓主

屌 ！係後面口噏噏好撚癲！

越整越撚癲

David Ng喎
Like條fake news友做乜鳩

屌，又有新gif

who is David ng?

高質po留名

屌你

呢個真係好正

痴線😂😂笑出聲

好想要gif圖

笑到肚痛

三毛好耐冇見

美中和好末？

笑死

但係佢話過黨安法通過, 香港冇得救!
咁即係香港有得救?

媽咪麵=財經蕭若元

高登膠gif,一早有

拉 標題黨

笑到gapgap聲

乜撚嘢事

唔知笑點係邊但笑到仆街

痴那線

樓豬未過twitter?
tweet同like未分到?

陪你去看流星雨?

中二病到不得了
一開始睇兩睇似正常有分析
之後越睇越on9
加入自己「FF思維」「怨婦mode」
最慘係好多人follow

原本係咩片嚟？

佢成日轉兒登d料
成日都係到FF
唔follow 佢都好多人retweet
勁煩

屌，咩事？

Cls

燒山都唔係咁講佢like post咋

Jm9

個個盲目話佢燈，佢破燈好耐，無人所有野都講中，佢近排已經中唔少

個樣變咗蔡一智

笑到仆街

流星花園

高質係張GIF 原po唔知想點

痴線

細良長頭髮都好似幾好睇

原po已經唔重要
我就嚟笑到痴線

佢Like

david ng係邊個?

究竟燒山嘅極限係邊度

真係唔知笑點係邊 但係笑到停唔到